{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma l√§hen \"Meow!\". ja meeldib n√∂√∂ri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"M√§ngin l√µngaga."},{"text":"M√µned inimesed hoiavad mind lemmikloomana."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Vooder!\". ja liputa mu saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Kaitsen teie maja."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Rohtu s√∂√∂n p√µllul."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."},{"text":"Sa v√µid juua seda, mida ma teen."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja mulle meeldib tiigis ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen lind."},{"text":"Mul on oran≈æid jalad."},{"text":"Naudin vett."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Baa!\". ja on vill. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kohev ja valge."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Inimesed kasutavad minu villa riiete valmistamiseks."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma oin ja armastan mudas veereda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roosa."},{"text":"Mul on nuhtlus."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mulle meeldib mudas m√§ngida."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"Ma magan palju."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Olen kollane ja pika kaelaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti."},{"text":"Mul on laigud."},{"text":"Olen taimetoitlane."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen mustvalge ja triipudega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast ja aitan lilledel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√§rg."},{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Taimed vajavad mind elama."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja kollane ja kuum ning s√§ran taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen p√§eva jooksul v√§lja."},{"text":"Sa vajad p√§ikeseprille, kui ma olen v√§ga s√§rav."},{"text":"‚ñ´ Ma v√µin su sooja tunde tekitada."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja k√ºlm ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§ga k√ºlm."},{"text":"Ô∏è Minuga saab ehitada lumememme."},{"text":"Sa kannad kindaid, kui ma kukun."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Puhun ja saan puudel lehti liigutada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa ei n√§e mind, kuid sa tunned mind."},{"text":"V√µin aidata lennata lohega"},{"text":"Panen lehed tantsima."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen hall ja katan p√§ikest ja toon vahel vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è h√µljun taevas."},{"text":"Ô∏è V√µin olla suur v√µi v√§ike."},{"text":"Vahel tuleb minult vihma."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Vahel peale vihma ilmun paljude v√§rvidega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."},{"text":"‚òÄÔ∏è Vajan p√§ikest, et n√§idata."},{"text":"Ma olen v√§rvivibu."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false},{"label":"Loik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen suur torm, kus mere l√§hedal on palju vett ja tuult. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Suudan teha suuri laineid."},{"text":"Ô∏è Keerlen ringi ja ringi."},{"text":"K√µige turvalisem on sisse j√§√§da, kui tulen."}],"options":[{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false},{"label":"P√§evalill","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Kui on palav, siis v√µin taevast alla kukkuda, aga olen k√ºlmunud! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud k√ºlmutatud veest."},{"text":"Nad kukuvad m√µnikord √§ikese ajal."},{"text":"Olen suurem kui vihmapiisad."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen v√§ga tugev tuul, mis keerutab ringis ja v√µib olla v√§ga ohtlik. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è N√§en v√§lja nagu keerlev pilv."},{"text":"V√µin asjad √µhku t√µsta."},{"text":"Peaksid kaanetama, kui ma l√§hedal olen."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":true},{"label":"Breeze","isCorrect":false},{"label":"Du≈°≈°","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen √µhu k√§es olevate tillukeste veepiiskade kiht, mis raskendab n√§gemist. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen nagu pilv maapinna l√§hedal."},{"text":"Sa pead aeglaselt s√µitma, kui ma ringi olen."},{"text":"Kaugelt on minu p√§rast raske n√§ha."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":true},{"label":"Frost","isCorrect":false},{"label":"J√§√§","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}